促請蘋果日報搞一次公開眾籌！！

眼見蘋果開始$3收費
我地一眾都覺得$3只係杯水車薪
捍衛新聞自由絕對唔只值3蚊

懇求蘋果聽聽讀者聲音
搞一次公開眾籌

本人在此代各位巴打絲打多謝蘋果日報以及其前線記者！！

各手足如果同意請幫我推上熱門，比蘋果睇到！！

我無野講！

收工見到蘋果日報未賣哂 幫手掃埋佢

撐蘋果！

我無嘢講！

我冇野講

我無嘢講

向蘋果致敬！
撐蘋果！

撐蘋果

撐蘋果
撐蘋果
撐蘋果

其實你地唔駛擔心，9 月後會有月費計劃，到時好似話 3 千蚊一個月，一萬人登記一個月都三千萬，你今日比左 $3 先，9 月會自動扣，唔駛擔心，最緊要叫多啲人登記比左 3 蚊先。

一邊大量掃蘋果報,一邊周街派
有冇得諗?
幫到手之餘又可以當文宣

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

想捐

其實佢個3蚊行動已經係啦

想單次式課金多啲
冇信用卡冇paypal整$3有啲煩

我無野講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好提議，對抗下淨低個幾間紅媒

同意！
好多人都願意單次課金撐你地架

本人在此代各位巴打絲打多謝蘋果日報以及其前線記者！！

撐埋藍屍報紙佬一份 ?

蘋果快啲公布會員制收費仲好啦

Push我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推

大家去佢fb ig twitter講啦
喺𠵱度講無用

撐蘋果
我冇嘢講

我要單次大量課金

大把蘋果人喺到
點會無用

可唔可以出多送中特刊
71無買到

我無野講 我唔解鎖 我要見律師

多謝幫推

我冇嘢講

長貧難顧。。。一個月成3000萬費用
諗下計長遠點幫蘋果

點樣揾多d廣告賺助

已上熱門！！請各位支持的巴打繼續幫推

大家有無其他建議幫到佢地

課金支持

落街買份實體版蘋果

銀彈準備

我無野講 要見律師

g持蘋果

單次課金都唔夠每個人每個月課三千啦，月供先係上策，
大把人宜家三分鐘熱度，快啲叫人用信用卡比左 3 蚊先，
9 月既時候就水到渠成。

我無野講

收十蚊 廿蚊都好閒啫

你老母都係三千一個月

支持
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

3000蚊我睇返實體版好過啦30*10都係300

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

收皮啦on9仔

我無野講！！！

你講乜?

開始收月費 咪每月有錢收囉

撐蘋果 撐立場
撐晒所有獨立傳媒

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

兩間都撐！

課左
但希望d新聞唔好再用蝗語

長久唔係辦法
依個數真係點都要搵返商家撐
問心單靠市民好難keep住依個數做營運
大家諗計令啲商家落返廣告落去

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

3蚊咁貴，未必會做會員

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

Fake news
Source:今日份蘋果

去掃哂啲實體報紙 , 咪即係幫埋啲廢老報紙佬 ?
咁都唔明 ? 你閱讀理解有問題 ?

呢鋪要撐

支持

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

撐

屌講清楚D咪明囉
你係咪想講拎報紙去賣錢班廢老呀?

支持

我既自由唔止3蚊！
值更多！
撐蘋果！
唔係得個講！

我想課多D呀!! $3咁少

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

孟母

我課1000！

假設
一份報紙 賣 7 蚊
蘋果賺 4 蚊 報紙佬賺 3 蚊

你掃實體報紙 點個有著數 ?

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

平時好少睇動新聞，寧願想一次過課

你所講嘅報紙佬係報紙檔???

$3仲有$1去左義士袋
懇請大家每日買份實體報支持
唔睇冇所謂，拎去回收都好過日日賣唔曬

推

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

其實有份英文報紙叫Hong Kong Free Press （HKFP)都好值得大家支持！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講！！！

我會捐錢

利申 輸L 啱啱個月捐左1000蚊出黎

你邊度鄉下 ?

好想瘋狂捐錢

我無野講！

去ok seven買多幾份蘋果報紙

會變非法集資....

我冇嘢講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)冇律師 我唔簽任何文件我有權唔解鎖我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所我唔舒服想去醫院

377新會員

課得3蚊真係好少

---------
我冇嘢講
我搵律師
我唔解鎖

收3蚊收到9月真係太少

全港課哂金都係得2千幾萬

以後罷買tvb 藍絲報紙廣告產品 咁人地就會將廣告擺落蘋果（因為唔係藍報）我都就唔會反？唔會罷買？

推爆係 cctvb 賣廣告果d叫佢地係蘋果賣廣告

不如蘋果真係唔好再引報紙啦，印報紙其實好大支出

蘋果 同 立場

不如整個支持蘋果落廣告嘅商戶名單

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

你信佢？

我要警戒紀錄 我有權錄影 我要驗傷 PCxxxx 唔好凶我 我唔會解鎖 我冇野講 我要搵律師 我唔會簽任何文件 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我要去廁所 我唔舒服想去醫院 我要副本口供紀錄 我要vcd 錄影紀錄

叫佢唔好fix3蚊啦，自由付款咪得囉

你係弱智定咩事

但會唔會太揚

次次蘋果都係最快賣曬

---------------------------------
我冇野講

用程式碼功能做推post區Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推！ 撑蘋果！

呢樣真

同意

Support apple daily

支持蘋果

推 想比多d良心傳媒！

我無野講!

支持

我無嘢講 我要搵律師 我唔會解鎖電話 我咩都唔會簽 唔好兇我 我會投訴你

我冇嘢講🍎🍎🍎

蘋果同立場一視同仁

暫時$3蚊應該試水溫
最好整個每月可以捐任何金額既PLAN

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

呢個真, 我今日課完金都係度諗, 先得過三蚊, 下次要九月, 頂唔頂得住架

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

撐蘋果！！

推，我冇嘢講

咪撚誤導呀戇鳩仔，唔會9月自動扣

蘋果

多就唔多架啦
盡課啦

好多老人家靠報紙接收新聞資訊

求下你比我捐錢

推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

無野講

就算攞咗一次五百萬都冇用, 500萬 最多用 一兩個月之後就用完

不如早啲搞月費訂閱仲好, 就算三百蚊一個月都好, 要睇嘅都會睇, 唔睇嘅始終都唔會睇

頭版吉既 都可以賣斷
真係多謝晒🙏🏼

好主意

蘋果加油:-(

推 撐蘋果

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷唔好凶我我要你委任編號投訴你

直接捐仲好啦

hi7kb 9wn1yb 8

不如叫蘋果 唔好直接信用卡收錢啦 又唔安全
連立場都識用PayPal

我地不如whatsapp 投訴蘋果關於個訂閱

俾3$咁少，無上限得唔得？

想幫有線搞眾籌多啲

蘋果一齊加油，香港人一齊加油

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一定幫！

我冇野講！

講真只係用呢個方法先可以得到大家既支持，月月課金。當然最後未必 3000 一個月但每個月比一千幾百支持下一定要。

咪撚9up啦屌

愚民就係呢啲啦 叫人課金都已經痴撚線 仲要叫毒果眾籌 係咪戇撚尻嫁

支持支持 力撐蘋果
=========
我無野講！
等我律師
我要警誡簿
有權唔解鎖電話

我求下你眾籌呀

難道要我想課一千蚊都要開幾百個acct
唔好玩我啦

我要見律師

每日10蚊
有咁多人比咩?

撐蘋果 撐立場 撐連仔

咪傻啦 我估會set到個價平過每日買實體版

push

我冇嘢講我要見律師我可以影低你哋嘅搜查行為(live)我可以唔開手機同電腦冇律師唔好簽任何文件

已經支持

我無野講
$300個月都ok

push

********************************************
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

麻煩都要課金連仔

全城課金撐蘋果
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

每日用八達通現金比錢去買報紙同入左張信用卡自動扣好唔同。
肥佬黎呢鋪我撐你，叫人入左信用卡比三蚊，到時 9 月啲人就懶得 Cut...

月月課，好快起死回生。

呢獲我就撐你啦肥佬黎

push

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

唔洗晒錢啦
直接俾錢仲實際
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

你教肥佬黎做生意

大家有多餘錢記得幫埋立場
立場今次做到咁足 你唔係唔幫掛？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

71蘋果記者人肉保護示威者

快啲開返公開捐款仲好

我無嘢講
我要見律師
我要食嘢
我要飲水
我要毛毯
我要睇醫生
我踢保

Push

推呀

我冇野講
我要見律師

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

平時啲藍絲成日話蘋果背後備資金我哋，今次證明畀佢哋定係我哋畀資金蘋果

蘋果加油 課咗立場 準備好課埋你地

$3 係試。遲啲會有正式月費

我無野講 我要求搵律師

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我呢啲中學雞冇信用卡 得銀行戶口
俾個銀行我 我盡量課！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

同蘋果內部deal，眾籌一個價錢，搵日嘅報紙免費派，點睇

搵外國勢力啦

除左撐蘋果
我無野講

我無嘢講
唔會解鎖
唔會簽紙
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

支持蘋果
我冇嘢講 我要見律師

一定要支持！

認同請課金
香港靠幾蚊

唯有蘋果同立場先值得課金

我想月捐

我無嘢講！

屌你老母3蚊咁小？

我今個月戒賭捐500

幾好

蘋果收捐款啦

拎埋老豆老母部電話課金

全電子化唔印其實得唔得
我唔知報紙個marketing share幾大

課金係會課金
但可唔可以整paypal/直接apple pay?
我媽一聽到要直接用卡即刻有啲擔心（雖然我地照比咗）

3蚊都冇，唔怪得你要做賊

無限支持月費計劃！！！

我無野講

撐！

經過呢個月 我明白新聞係有價亦要桿衛第四權

3000我都俾

可以學下立場 網上捐款

我冇嘢講！

3蚊太少啦，我地細細個就睇蘋果動大我地會課金

撐連登 撐立場 撐蘋果
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

屌你，我想買份蘋果點知俾人買晒

蘋果上市公司好難咁樣搞呢d活動
多d支持佢地既廣告客戶
課金支持個月費計劃
咁樣已經好夠

上市公司喎..

我撐蘋果

連續幾日想買份蘋果都賣晒

金牛準備好了

大手入壹傳媒同供股就得

課

上市公司黎
你大手入股咪得

絕對會課金

長期幫佢的頭版係度置頂啦屌，置住一排先啦

推 蘋果係大媒，好多中年人未染紅嘅都仲會睇佢，所以蘋果一定要留

預埋我

肥佬黎今次我實撐你

肥佬黎唔該公開眾籌啦

每月最少20蚊啦

蘋果IT太弱

自發撐蘋果！買哂佢

都係...低調d

我冇嘢講！！
我要飲水！！

真心，會捐

蘋果同立場係最後防線

我無野講

Pish

蘋果 我黎救你喇！！

其實可以高價配股集資

三蚊絕對唔夠。近呢幾日先意識到報紙加價
太耐無幫襯紙媒

push

肥佬黎方面有無出聲？

蘋果立場我愛你！

有冇眾籌

課金俾佢仲實際
條數好啲易r 啲廣告返黎

3蚊..300蚊都照比啊！！

推我好樂意蘋果再收貴啲加捐錢俾蘋果日報

開眾籌一定課

定係應該買股票呢?

撐蘋果!
我冇野講

一定重貨

推推推~
但跪求有其他付款方式

講不出聲

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

我冇野講！

不如成立舊錢，按需要每月發放，好過一舊錢射去某機構，可能重難管理。個人意見，討論。

support

可以配股集資，同發債

蘋果籌一千幾百萬唔難

但一千萬都幫唔到幾多

撞

支持捍衛新聞自由

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

71出果份蘋果買唔到

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我認識好多七八十後都對自己唔可以係前線爭取都耿耿於懷 (大多係因為家庭同工作), 但錢 ... 好多都好樂意去俾 .... 大家加油呀 ... !!

為表誠意

冇嘢講

儲埋啲錢等到時9月先啦
收費前兩星期會公佈每日收費定價(佢講到明每天很相宜嘅價格)
如果到時佢收5蚊日即大約150蚊一個月你覺得唔夠喉
咪開多幾個戶口課

買蘋果實體咪得
名正言順

詳盡天氣 +100

調返轉頭
蘋果有落廣告既多多幫襯

有冇得過數

如果唔係特別鍾意揸住實體報紙睇嘅 網頁版成本低啲可以令蘋果賺多啲
又唔駛俾撐警嘅 報紙攤檔&執紙賣嘅人賺

BTW
可能好快又有官司纏身

呂志和指 蘋果日報 報道內容失實 保留法律追究權利

支持蘋果！
我無野講

懇請肥佬黎唔好再大手大手資助飯民
讓新聞自由有資金延續下去

其實689幫我地做緊

重課

有冇人課左都未睇到

我 無 野 講

有無巴可以比蘋果ACC 可以直接轉帳入數？$3 點夠丫

明明升級左

支持我冇野講

收工見到蘋果日報未賣哂
大家幫手掃埋佢
蘋果加油

「我冇野講
我要搵律師（，畀律師電話我）」

電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔信任何警察

見咁多巴絲想幫蘋果...
我想問眾籌喺蘋果到落頭版有冇得諗？

有好過無

【會員公告】《蘋果動新聞》iPhone app不再支援FB或Google登入

佢哋IT真係做得極差

竟然喺收費第一日先通告？

3蚊都唔俾...
我無野講!!
恥與為伍!!

諗得過

我已經幫晒全家課金
‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

不如眾籌買蘋果頭版, 講返市民5大訴求同立會入面宣言.

利申, 唔知有冇相關法例限制~

其實一定要長期支持佢，講緊每日都燒緊一大舊錢印報紙

我要打比律師

你全家幾多個人? 遲啲轉正價月費咪好貴。

貴極味一兩杯咖啡
去少次happy hour 都係到

你買份蘋果仲實際啦

撐蘋果！#kill#

我無嘢講！
撐蘋果！

係唔算貴，我估月費$50-100左右，返工人士應該唔care

Logout再login

有課3蚊

不過佢會員30蚊內一個月都會支持

係
要先logout 後login
好撚蠢

政府比個4千ALL IN

今日收工想買都買唔到

我冇野講！